有冇人個老母係咁樣？

細個冇同我沖過涼 一要沖就話腰痛
除咗同我啲功課跟手尾之外 其實嘢一概唔理
唔會關心我 唔會理任何嘢 包括屋企所有嘢

家務唔做 唔識煮飯 用晒嘅嘢唔會幫手買
整污糟咗唔抹返
平時一係覇電視睇 一係坐廁所坐勁耐 但又唔係痾屎痾尿
都唔知佢喺裏面做乜鳩 個馬桶有啲黑色一撻撻唔知咩嚟
(好難形容 要圖出聲)

成撚日都唔沖涼 咁多年嚟佢沖涼次數應該一隻手數得晒
唔好問係咪只係我唔知 總之我200%肯定佢日日都冇沖涼
個身已經一陣除都唔走沖涼 噴下香水遮自己嘅臭味就算
間房一大陣味
把口話要幾乾淨乾淨 其實最撚污糟就係佢自己

間房啲嘢長期唔清理 一大堆舊信舊銀statement堆喺度
大量唔著嘅衫褲鞋襪就咁堆埋就算
其他女人垃雜嘢唔使多講 七八箱擺喺度唔撚理 一半客廳用咗嚟擺佢啲箱

又試過碌爆卡爭落十幾萬 又試過衰美容衰倫敦金
行為舉止完全唔係一個四十幾歲人所為
究竟點解會咁

利申:同老母關係唔好

要圖

樓主幾歲

你估吓

你呀媽似個堆蠢MK妹 你老豆最陰功

屌 冇話要圖呀

如果你都成廿幾
你老母十幾歲俾人中出
一定係mk妹
啲行為係咁上下

真係老泥mk 妹

老豆係生意人 成熟穩重
最近佢頂唔順老母啲鼻鼾聲 出咗廳瞓梳化

真係親生？

想知你老豆咩反應多d

咁你老豆點頂得順佢???
定單親家庭?

幫手諗吓點知可以搞到個馬桶咁撚黑

你老豆係咪中出𡃁妹好生咗你

成日唔洗D 跡一耐咪係咁

出世之前啲嘢知唔多
但淨係知到佢由細到大都係咁
仲會見到佢咬手指食鼻屎

Yes

老豆已經慣撚咗
有時會出聲屌
之後就算鳩數各自各
佢哋都冷戰咗好多年

有人理佢咪唔理
反正乜都唔理都生活到死唔去

可以講多少少
細個係我嫲嫲搬過嚟湊我
因為老豆老母要返工
嫲嫲同我老母因為屋企啲嘢經常嘈交
可能因為咁 自細已經唔鍾意老母

洗係其次 痾屎痾尿都唔會整到咁啦吓話

我哋唔理佢都唔理佢返嚟就好似住酒店咁